大家中秋節快樂！

光輝亮映中秋月
復見家人安康樂
香花紅葉微風吹
港人堅持必自居

香港人加油

香港人加油！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可